奧巴馬出力支持「烏克蘭革命」, 封殺濫權官員, 派員探望示威者

外國勢力對抗爭運動成敗重要. 「烏克蘭革命」的成功, 奧巴馬唔係無做野.

在2013件12月, 奧巴馬已親自派遣特使去烏克蘭探望示威者. (而且特使仲係以Obama admin的身份去探望示威者.)

在2014年2月, 奧巴馬警告烏克蘭軍隊不得介入示威, 否則美國將追究責任. 他又指政府對妥善對待示威者負有主要責任.

在2014年2月, 美國並落實封殺20名烏克蘭濫權官員, 主要理由係佢地粗暴對待示威者.

不過, 奧巴馬始終有著左膠式軟弱. 特朗普批評奧巴馬要為烏克蘭最後的分裂(失去"克里米亞")負責任.

不過, 奧巴馬無話示威係riots

我無野講

最大貢獻咪派左個大使去傾
之後沒有了
示威死咗200人之後比俄羅斯入侵死6000人

要FC左先信
而且前文後理意思差好遠
侵侵一直用香港牌當籌碼
而唔係對中国退讓
即是佢一手放軟
轉頭加關稅做實事
人仔同港股齊跌
因為美國佬見香港示威左一個月
人仔，港幣，港股呢d假野完全唔動
所以變招啫

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

侵fans: 總之條黑鬼死全家啦

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

美國白宮FC

Q Are you concerned by reports that the Chinese army may be preparing to intervene in Hong Kong against the demonstrators? And what do you say to the accusation that the U.S. is somehow behind these protests?

THE PRESIDENT: Well, something is probably happening with Hong Kong because when you look at, you know, what’s going on, they’ve had riots for a long period of time. And I don’t know what China’s attitude is. Somebody said that at some point they’re going to want to stop that. But that’s between Hong Kong and that’s between China, because Hong Kong is a part of China. They’ll have to deal with that themselves. They don’t need advice.

留意左無人格的毒男好耐
成日陰啲陰啲抹黑帶風向
幾肯定係三毛

批評侵=三毛.

咁黃痴鋒都係三毛?

Joshua Wong 黃之鋒
@joshuawongcf
·Aug 2

I hope @realDonaldTrump reevaluates his position on HK with what America stands for in mind, and to consider the bipartisan, bicameral letter ((link: ) ) sent to him today by @marcorubio, @BenCardinforMD, @RepChrisSmith and @RepMcGovern
.

Push

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

曲線串侵都唔得?

唔好再指意垃圾侵
希望美國國會議員幫到香港

即係如果示威者唔收工
表示美國唔係幕後黑手
咁班建制無腦就無得再賴